公民記者採訪白羅斯抗爭｜ 見證香港輸出革命

公民記者採訪白羅斯抗爭｜
見證香港輸出革命
#壹仔專題－壹週刊 Next
原刊日期：20210210

壹週刊 NEXT
718K subscribers

香港原本沒有「戰地記者」這物種，經過2019年的槍林彈雨後，培養出大量。到了2020年，世界各地抗爭運動燎原，泰國、緬甸、白羅斯，不願做奴隸的人們紛紛站起來。年僅25歲的陳子煜（Alex）是公民記者，以相機記錄反修例運動，作品見於本地和日本的網媒。隨著香港的抗爭沉靜下來，他開始放眼世界：「香港人叫國際社會關注香港，會唔會香港人都要關注國際，睇吓其他地方發生什麼事？」

全文：
-----------------------------

但香港係輸撚左

未輸，E家只係開始